今天屯門公園安靜嗮

lunch time

我無野講

你咁既留言 收到3毛當你嬴

天氣熱，下午先出黎

不過真係唔知點做，康文署，區議會先正視問題

應該3-4點開始

附近居民密切監察

禮拜日冇馬跑咩

講事實又要俾你話3毛

幾年前光復行動
都試過兩三日無哂水貨佬
但D水貨佬 好快又出番來

狗改不了吃屎

唔好話keep到下星期
keep到星期一都贏啦

聽唔聽到雀仔聲

因為今日有馬跑

出番黎咪再光復多次囉
搞突擊突襲

去左中環搞

爭取藍絲支持

希望在明天~!

唔得閒睇啦
今日要出尖咀

1450 屯門公園現場有一檔啱啱開檔

大家要善用Tell me@1823呢個app 好好咁向康文署表達自己嘅意見

啱啱影相嗰時仲有個阿伯叫我行近啲影，佢話太遠影唔到有保安喺度

3點打後見真章

去晒中環

留名update

啲曱甴啊
老鼠啊
你打趕走佢會冇曬
但你唔根治佢 遲早又出返黎

可能要定期光復
如果佢地再出現

建議遊擊，一見到即刻組隊20個人到去屌鳩佢地，跟著快閃走

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

佢敢膽出黎就搞多次
我無野講

3 4 點先開始架

笑咗

之後下就出返黎
我地就要放風話黎緊
撚9佢地

既然佢地咁撚嘈 開番個EDM concert有冇得諗

去晒中環？

再有再出！

未開檔姐

去派陰司紙利事

而家屯門公園情況點？

對佢地灑溪錢有無得諗 會唔會俾人話亂拋垃圾

公眾地方係人都用得，有無興趣玩下水槍降下溫

為大媽守女廁

咁你唔起果條月球杯底？？
冇出過post 唔代表冇幫手推有用post,相反出黎潑冷水既你又覺得係呀 好理智。
講真，出黎有邊個唔知，今日清左，聽日佢都會出黎，咁你清唔清？

屌你老母講事實都屈毛

支持
要大型過晒road to ultra, creamfield嗰啲電

傻仔，啲人3,4點先蒲頭架

班雞同班克警咁friend,有乜法...,

唔理你係和理非定勇武都入一入黎(2)

需保持監察

廁所狗
岩曬佢地

起錯

我係想起佢
個個po都係度撥火

今日開少過3檔當你贏

唔好介意

見親佢都係撥火, 手快cap錯

佢地而家識避 下次應該唔會再見到

當利是派。
再夾d雞糧。

跑馬日都可以公園內坐蔭涼處刨馬，有手提電話📲就可以落注啦，
擺明今日識做左唔咁早開檔，三點至四點先開演唱會

之後咪又係出返晒黎

果d成日都屎尿屁，物以類聚

巴打sor 我都係見條友次次係咁，所以先火

月球杯係一毛狗
琴日未開始已經叫人和平解散

On9仔

尋晚7點幾有班人好撚嘈,係咩自娛A區

應該連 24 小時都維持唔到

發夢見人快閃掉佢啲speaker落水再極速逃離現場

啱啱經過 咪又係咁多人咁大聲

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

真係慘，講事實都比人屈3毛

嘈到d呀姐呀伯頂唔撚順走哂就得架啦 反正康文都唔撚做野既

我出左去
啊媽係屋企 話仲聽到喎⋯⋯⋯⋯

你話廁格入面係政要都算
係隻臭雞

有班人播edm
好大聲 聲量其實同班大媽冇分別
所以唔認同佢地

根本飛機post

佢話同平時一樣喎
我屋企都聽到既話 咁現場即係好撚嘈

人無恥則無敵

岩岩經過聽到有大媽唱歌
屌你班康文署廢ge

sorry佢又醒, 次次都係reply滲啲鬼鬼地言論

又要再圍過

冇所謂，咪同佢地講即係要出黎示威遊行先有用，
呢個政府廢嘅，之後再借啲意同佢講，
和平冇用先有人用暴力

好撚嘈呀dllm

班雞實免費服侍班阿蛇
點會搞班雞

我想問樓主係咪係二次元？
我未入屯公area已經聽到
同平時一樣咁多檔

香港個立法會又係廢嘅
如果立法會嘅議員有提草案嘅權力
呢啲事唔使經行政當局提出都可以修例俾權力康文解決

而家唯有透過民間力量去嘗試解決

屯門公園 要定期糾察 要斷班雞既財路

呢啲要好似踢gip咁搞得密d先有效

早過佢到 霸定個靚位自娛
有無得諗

最梗要夠多人

變返我細個時去嘅屯公了想喊

屯門巴絲加油

革命好難一日成功

佢地改戰酒樓呀

加上公安同康文署包庇 哂氣

宣傳成果 好重要
文宣組快啲集合幫手
搶戰功

痴線……

佢哋重係出現，咁叫有咩成功?

正
佢哋下次出返嚟
我哋再行過

直接圍

啱

咪又係打回原型 屌

建議屯門既手足開個group 做屯公糾察隊
日日落去執法

差佬康文署做唔到野，由你地做

入到去咪又見返啲廢老同老雞喺到

Push

當然無可能一次遊行就攪得掂，keep住入紙book場就另一會事

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

全部根本背後係集團嚟！有咩睇場

好勁
都叫光復到屯公
想當年 光復上水 再睇下今時今日

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

好似啲van仔響地盤買飯盒， 真係求其一個行過去霸個位就可以開檔？ 冇背景死硬喇。

要搵人去不停影相，再share出去，俾人睇下認下有冇係自己屋企老人家拎錢去跳淫舞同餵雞

過左一日佢地而家出番哂黎啦

再斷佢家用，退休金
由源頭入手，班雞搵唔到食自然收檔

咸濕伯父

藍絲睇清楚未? 就係你地一直支持既警察縱容佢地

扔雞蛋啦